4px 送貨上門 重新派送係咪要等好耐？

雙11用天貓買左野 見直送香港免運費咪試下
今日收到sms話送貨 但全日冇收過電話
之後話搵唔到我 送貨失敗
4px 客服 用機械人覆hea9我
我點先攞得返件貨？

唔好污染學術台啦

咁應該放咩台？

四方垃圾到咁都仲有人敢用